香港愚民係咪以為多幾個view數多幾個like數就贏?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

？